@inproceedings{Mendonca:contents:2006,
author = {Mendon\c{c}a, S. F. T. O. and Barros, M. A. M.},
year = {2006},
month = {4},
address = {Recife},
booktitle    = {Anais das Comunica\c{c}\~{o}es da Cat\'{o}lica 2006},
title = {Implanta\c{c}\~{a}o e desenvolvimento de ambiente gerenciador de conte\'{u}do em escola da Rede P\'{u}blica de Ensino com a finalidade de incentivar a produ\c{c}\~{a}o colaborativa de literatura}
}